WARS會唔會係社會實驗？

等人解答

梁卓偉的平光鏡論

支那狗做生化武器

推咗先。

肯定啦 之前武漢有示威！

FROM

梁卓偉的平光鏡論

你呢個係講E蛋白 亦即係Coronavirus 嘅envelope 即係包住佢個層
但入侵人體所用嘅係S蛋白 亦即係spike
E蛋白一樣唔代表可以入侵人體 能唔能夠跨物種感染 最主要係S蛋白決定

封關刻不容緩

唔明 不過推左先